{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044916",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 천경대키즈풀빌라_1"
    },
    "text": "清州天鏡台キッズプールヴィラは削られた絶壁とその下の月明かりが水に投影され空の光を照らす鏡のようで付けられた名前天鏡台です。 この美しい風景を大切な子供たちと一緒に天慶台キッズプールヴィラでお楽しみください。 このペンションは清潔と衛生に非常に気を遣って運営しています。 プールと遊び場はいつもきれいで良い状態を維持しています。 ここはリラックスして静かな雰囲気で、家族と一緒にくつろげる場所です。 ただ、1階の部分がもう少し広ければいいですし、試退時に掃除の問題が少しあるかもしれません。 しかし、全体的に非常に満足できる宿です。 この宿は少しきれいではない面がありますが、全体的には大丈夫な宿です。 特に前の景色は美しく、子供たちと遊ぶのに適しています。 草は少し小さくて残念かもしれません。 客室の清潔度は子供連れの旅行なら、もう少し気をつけたほうがいいと思います。 総評では宿がとても良くて満足度がとても高いレビューです。 当宿ではメゾネットタイプの客室を体験することができ、渓谷に接しているため完璧な害虫を防ぐことはできません。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 この宿には個別プールと屋外プールがあります。 個別プールの水深は70~80cmで、ぬるま湯を利用しなければなりません。 屋外プールは夏季のみ運営され、営業時間はホームページで事前にお知らせします。 追加で客室料金は基準人数に基づいており、超過すると追加料金が発生します。 また、宿泊していない訪問者も追加人数として適用されます。 この宿泊施設は全客室基準人数が3人で、子供も基準人数に含まれます。 バーベキュー場もあり、炭やグリルは人数に応じて料金が設定されます。 電気グリルもご利用いただけますし、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 屋外プールでは駐車も可能で、子供向けの遊び場もあります。 子供たちと一緒に幸せな時間を過ごしたいなら、天慶台キッズプールヴィラが良い選択です。",
    "QA": [
        {
            "question": "天鏡台キッズプールヴィラはどのような名前の由来がありますか？",
            "answer": "清州天鏡台キッズプールヴィラは削られた絶壁とその下の月明かりが水に投影され空の光を照らす鏡のようで付けられた名前天鏡台です。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラはどのような施設ですか？",
            "answer": "天慶台キッズプールヴィラは清潔で衛生的なペンションで、プールと遊び場があります。静かな雰囲気で家族と一緒にくつろげる場所です。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラの部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "1階の部分がもう少し広ければいいですが、全体的には満足できる宿です。特に前の景色は美しく、子供たちと遊ぶのに適しています。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラの清潔度はどうですか？",
            "answer": "客室の清潔度は子供連れの旅行なら、もう少し気をつけたほうがいいと思います。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加で客室料金は基準人数に基づいており、超過すると追加料金が発生します。また、宿泊していない訪問者も追加人数として適用されます。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラのプールについて教えてください。",
            "answer": "天慶台キッズプールヴィラには個別プールと屋外プールがあります。個別プールの水深は70~80cmで、ぬるま湯を利用しなければなりません。屋外プールは夏季のみ運営され、営業時間はホームページで事前にお知らせします。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラではバーベキューができますか？",
            "answer": "天慶台キッズプールヴィラにはバーベキュー場があり、炭やグリルは人数に応じて料金が設定されます。電気グリルもご利用いただけますし、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラの駐車場はありますか？",
            "answer": "天慶台キッズプールヴィラでは屋外プールの近くに駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラは子供との旅行におすすめですか？",
            "answer": "天慶台キッズプールヴィラは子供たちと一緒に楽しい時間を過ごすのに適した宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "天慶台キッズプールヴィラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "天慶台キッズプールヴィラのチェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 615,
        "QA": 641
    }
}